人大左，開始自言自語

有時搭車
挨住隻窗望風景
諗諗下野
會唔覺意講埋出黎
一路ee um um
架車停先至定一定神
先知原來自己一路同自己講緊野
真係好多野諗
越叫自己唔好諗咁多
越係要諗

而家打飛機
差唔多每次
都係諗住自己d長輩
街邊年紀大d女人
老母d fd
甚至有關係個d
總之唔會嫌棄自己既人
可惜如果放係現實
一樣會嫌棄

人生匆匆
話唔行
都行左卅年
自己知自己事
好多野
一早已經冇希望
冇改善改變既可能
但始終唔甘心
唔忍心自己咁就一世
講真
你估我唔知自己咩料
好多野
面個浸扮冇野
扮傻仔
扮唔知情
扮忙緊第樣
其實個心
好似火燒咁痛
一直喇住
但唔通真係做到出樣
個個當你臭四
當你傻仔
或者唔係當
係自己真係

今生今世
好似真係冇人幫自己
因為講真
你要人幫
都要你本身有價值
幫到你有着數
唔係係又幫唔係又幫
所有野都係講條件

［西九影相手足］黑警用警槍觸碰被告衣物 令手搶有他衣物纖維

幾時搵返個伴

你

再勁再叻再有錢都係死 我已經諗化曬 唔好諗咁多 做唔好令自己後悔既野